# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Este es un proyecto de una tienda real para practicar los contenidos del curso Diseño de páginas web con Bootstrap de programa Full Stack Web de Coursera

### How do I get set up? ###

* Al descargar los archivos de este repositorio y observar este proyecto de manera idonea se debe de correr en la terminal npm install para poder ejecutar las dependencias que tiene el proyecto.


### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
